[一變四 四變十二] 今日再有警員確診

解散警隊原來係咁樣

點會唔係四變十六

因為3P

要問黃偉文

每次都總有人問依個問題
你聽下十六號愛人先